\section{Fazit}
Es gab viele Höhen und Tiefen im diesem Modul «JRZ – Jeder Rappen zählt». So waren wir erfreut darüber, wie viel wir selber entscheiden konnten und welche Freiheiten uns gegeben wurden. Es entstanden dabei Ideen, die nicht einmal bei einer Planungszeit von einem Jahr hätten rechtzeitig umgesetzt werden können. Diese Erfahrung mussten alle Gruppen zuerst machen. 
Die Euphorie wurde jedoch ein wenig getrübt, als uns klar wurde, dass mit der Hilfe der Hilfswerke nur spärlich zu rechnen war und wir alles selbst auf die Beine stellen müssen. Die Konzepte mussten mehrfach angepasst und zur Kontrolle an diverse Stellen eingereicht werden, bevor sie schliesslich umgesetzt werden konnten. Es war eine Herausforderung diese Eingabetermine einzuhalten und zugleich die anderen laufenden Studientätigkeiten nicht zu gefährden. Die konkrete Umsetzung des Projektes musste schliesslich innert kürzester Zeit abgeschlossen sein. 
Trotz allem überwiegt schlussendlich die positive Erfahrung. Die Organisation und Durchführung eines solchen Projekts mit Teilnehmer aus vielen verschieden Studienrichtungen war ein exzellentes Erlebnis.